%%% Copyright (C) 2021 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Ligne de commande et gestion de versions avec Git»
%%% https://gitlab.com/vigou3/laboratoire-cli-git
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[plain]
  \tiny
  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    \raisebox{-1.4mm}{\includegraphics[height=4mm,keepaspectratio=true]{images/by-sa}} %
    Vincent Goulet, {\year}

    {\textcopyright}~{\year} par Vincent Goulet. «Ligne de commande et
    gestion de versions avec Git» est mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
      \raisebox{-5.5mm}[0mm][7mm]{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by}}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-5.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/sa}}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Crédits} \\
    Des illustrations de la deuxième partie proviennent de «Pro Git»
    de Scott Chacon et Ben Straub sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~3.0 non transposé}. Les illustrations de branches Git sont
    inspirées des tutoriels de Atlassian sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by/2.5/au/deed.fr}{CC
      BY~2.5 Australie}.

    \textbf{Couverture} \\
    Brebis manech tête rousse sur le Suhalmendi à Ascain, dans le Pays
    basque français. Brebis la plus productive des Pyrénées, le lait
    de la manech tête rousse est notamment utilisé dans la confection
    de la tomme d'appellation d'origine contrôlée ossau-iraty. Crédit
    photo: {\textcopyright}~Basotxerri,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~4.0 International}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=70351451}{Wikimedia
      Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "laboratoire-cli-git"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
